開間習大大雞排同豪大大打對台有冇得諗

一中一台，一邊一國

雖然好on9，但笑撚左

雜大大賣牛雜啦

習大大狗排

習大大雜排

你死啦 方丈份人好